每個人都有保持緘默既權利！

同我出示搜查令

馬上call法律援助熱線

保持緘默！！！！！唔好亂講嘢

拍攝搜屋過程 屋企人幫手拍攝同保持緘默

搜身要求同性檢查

我冇嘢講

我唔解鎖

我要搜查令副本 被取走文件列表副本
起訴書副本 口供副本……

切勿閒聊惹自爆

唔好講sorry sir會構成對自己不利既證供

班狗只會盡力鋤你入罪

shut your mouth 控制自己把嘴

我要睇醫生

我要去廁所

我要飲水

我要食嘢

我要毛氈

我要搵律師

律師唔係到我唔會簽任何嘢

善意技量唔好上當 白狗黑狗都係狗

唔好凶我

我要投訴你

第二日 我都仲見唔舒服

唔睇醫生後果可大可小

踢保

sing hallelujah to the lord

扣留時間唔可以超過48個鐘

必要時

講你老母

我都冇野講:o)

Freedom